最強進攻球員；最強入球機器

美斯；牙朗

得返幾年可以睇，珍惜。

仲有最佳進攻中場 恩尼斯達
最佳全能中場 摩迪

最強領隊 ： 爺爺

小白: ~(

Dragon poker

下？咩話